鬼王同班門生同我入嚟

鬼王本人同佢地班走狗 做過唔撚敢認 比人屌又係到扮撚曬無辜 比rock 哥屌 又一撚嘴係到講廢話 叫你答問題又左避右避 唔撚明點解溝女都要人教 班撚樣智商都幾撚廢 仲好意思話真係教到野 都係既 教人性騷擾 威脅人地

推撚到佢地入嚟

算啦成班垃圾縮頭龜撚敢上水

比人屌到咁 佢地真係慘

推 垃圾同我入嚟

rock gor已經唔係屌佢哋
斯文講道理隻狗王淨係識得亂吠

聽住隻狗王係到鳩叫 真係好撚好笑

狗王同我死出嚟

鬼～王～ 諗起佢咁樣叫自己都打咗個冷振

鬼王老母在此 要屌就快

如果你真係應該比人圍屌

佢個樣似流緊鼻涕既道友

跟住個咁既柒頭學溝女？學抽水就有份，撚屌鬼王無撚用架啦收皮啦

有冇醫生推介俾鬼王

rock哥好正

屌 就係唔撚明點解會係咁

我諗到青山

智障先會信條痴漢

睇完rock哥3條片真心覺得條鬼王痴痴哋 rock哥心平氣和同佢理性佢又發癲

條傻閪鬼王重敢話PO反佢啲人上連登，佢撚敢上黎，一定俾連登仔屌撚到佢反皮啦笑撚死 又唔知自己先係柒個個

佢條撚樣到依家都仲扮冇野先搞笑

係呀 唔係話撐rock哥 但見到鬼王比佢問到亂鳩咁講野好好笑

咁撚慘呢個世界永遠都有傻鳩